有無啲黑仔可以噏43個字出黎？

1-43

差你幾秒, 咁都中

上次有個巴打噏左43個字，佢無噏果6個中左3個半

1，2，3，4，5，7，8，10，12，13，14，15，17，18，20，21，22，23，24，25，26，27，28，29，30，31，32，33，34，35，36，37，38，39，40，41，42，43，45，46，47，48，49